Режимы обозначаются числами от 0 до 6 и имеют следующее назначение:

===== =====
Режим Назначение
===== =====
``0`` Выключение компьютера.
``1`` Однопользовательский (монопольный) режим.
``2`` Многопользовательский режим с отключенной сетевой файловой системой (NFS).
``3`` Многопользовательский режим без графического интерфейса. 
``4`` Уровень, настраиваемый пользователем. По умолчанию соответствует уровню 3.
``5`` Многопользовательский режим с графическим интерфейсом.
``6`` Перезагрузка.
===== =====
